立場哥哥透露出防暴警四個顧慮

證明咗起底同哨兵係真係有用
除咗遊行之後嘅活動，針對黑警日常生活，甚至係佢地身邊人都要搞

着左裝你可以當自己係無敵，但你除咗裝就只係普通人一係

唔好咁揚呀

推

影響日常生活先最緊要

你班狗full gear咁撚威，除咗gear咪做返過街老鼠囉垃圾

佢ig 公開架wo,佢做記者應該預咗有人會sahre

每日都要擔驚受怕，疑神疑鬼驚飲到有鳩毛嘅凍撚水

買飯都唔敢著制服，仲話自豪做警畜

好人好者怕咩俾人影

721
831
新屋嶺

咁驚落單

連屎塔都要自備

必須逼害黑狗

警狗最驚被起底呀，如果唔係做乜個個幪面又遮眼呀

831

多謝立場哥哥

要係日常生活趕盡殺絕班警犬

立場哥哥真係好專業，而且心水好清

記者數目仲多過狗，佢地唔驚到賴屎咩

依家喺香港做記者真係同戰地冇分別

push

待別係好似立場呢啲咁勇嘅

明白啦大家
敵人害怕的，我地就要繼續做

不如組織行動，平日就去搞黑警啲家人

831太子無名義士!

你見佢地戴晒太陽眼鏡就知勁驚起底

哨兵好勁

幫推

做得出又要驚

起底起底起底起底起底起底起底起底起底起底

加油

咁又唔可以咁講
大家都一樣
只不過佢地會被所有嫌惡

多謝匡哥，收live 後咁夜都出千字文交代事件，辛苦晒

自暴其短

起底

如果老豆搵仔之後唔係用麻包袋，而將佢地既相/家庭照/惡行貼係佢地住個區連儂牆。等所有街坊都認得佢、可唔可行？

到左今時今日搞鳩班狗屋企人都冇用 係要燒到佢地一條鳩毛先識驚

記者做野唔使你教 證明起底係最有用既反制

麻

然而幪面法用唔到落佢地身上
班撚樣響往無上既權力

驚啊唔好做黑警囉

佢地一定驚俾人起底 搞到屋企人
我地就係想搞死佢全家

立場

香港絕對需要更多專業記者去報導實況 記錄事實真相

我尋日睇立場live，警方無理要求及challenge ， 立場哥哥都好專業咁回應。

仲要有實質行動，輸出返白色恐怖俾佢地

等off gear 打鳩佢

打份工啫上司叫我咁做

千其唔好攪黑警屋企人啊，等佢地除gear後獅鳥都唔得架

尋日昇哥比班狗重點招呼左幾次
班躁狗真係唔撚識架wo

好文一推

香港警察折墮到開微博取暖
自己都知自己做緊既嘢冇香港人認同

救人唔使打人
除佢班狗頭盔佢地就會縮手
就算比人影到狂毆d狗既頭
都唔會有人屌前線

無示威點會有防暴呀大佬
有因先有果

連邊個影響日常生活先都未知

驚到

推。

立場文章有內涵

我覺得政府遲早會清算記者
收緊記者資格之類

其實搞警察係應該係佢休班俾心理壓力佢地
係示威佢full gear又齊裝佢唔會怕

pish

個陣凌晨3點幾，直播都成6千幾人睇緊，
當時仲要得佢自己一個，
成班防暴衝埋黎兇人，
睇住我都好驚

政府一早撤回或者一早答應五大訴求咪冇示威者囉屌你老母

三毛行鳩埋一邊啦

無number遮到成塊面都睇唔到咪就係驚俾人起底
驚無gear時俾人圍
驚禍及妻兒

我覺得例如之前各大球迷會話要警察退會/唔招新警察會員
話俾警犬知日常生活我地唔歡迎佢地
可以令佢地日常生活都有壓力
多少少唔同鋪頭/服務行業講明唔想做警察生意好有用

周圍貼警員相亦都係一個心理包袱比較低既做法
始終麻包袋真係唔係個個有勇氣做

無暴政點會有示威呀大佬
因先有果

連邊個影響日常生活先都未知

Push

如果係sing gor一早兇返班黑警

冇晒gear嘅警渣咪又係垃圾

我想講唔需要等佢地行咇
放工係自己區狗屋附近兜圈， 1830 至 1900 好多狗揹袋出出入入

跑完步2030 至 2130經過， 又係好多， 唔知出嚟散步定放飯。

多數白tee 有側袋短褲 波鞋， 兩邊剷青， 頭dupdup 好怕人望佢， 望實佢佢會望返實你。同埋啲狗有樣睇， 行多兩轉就會估到。

大家多啲做， 希望有日麻包袋成功

一世唔好除裝囉

何為暴政？

你估香港有民主？

好心安守本分

班狗行得正企得正，怕咩起底啫，做咩咁驚呀

之前搭車都收過老豆搵仔d air drop

單機？

除左裝點會係人？根本無論點都係狗一隻！

何為示威？

借個位 行動喇

匡哥

留名

其實班狗真係好驚

越打得金顯示佢地越驚

因為佢地本身老襯底
冇諗過要處身一個咁大既危機
已經名譽掃地、隨時仲會身敗名裂甚至受傷死亡
為份糧頂硬上既佢地心理上已經崩潰邊緣

琴日打到流哂血, 721唔係流血係流ketchup?

每個人做法唔一樣既

起埋咁多底，好需要IT人出手，有系統咁管理資料，俾人search，甚至做數據分析

過街老鼠 人畜不如的渣宰

而家班狗畜要喺微博圍爐

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

自爆

[集中post] 922和你Stuck4.0 賽前討論

922和你塞青衣

除咗裝佢地都係休班警
佢地自認高人一等
應該唔覺得自己係市民

返你既大灣區比極權統治好ok 阿, 你快啲去啦

無咗裝備
廢撚黎

【922和你suck攻略要點】

係醒既就唔洗做狗la

阿死黑警

重想有正常的日常嗎？滾返大灣區接受榮耀啦

up

一睇就知心虛喇
唉唷 狗狗好可憐

黑警要斷六親死全家無後 先係香港未來

十八區手足，如果你喺老豆揾仔見到有孤兒仔住你嗰區，記得貼街招，等各位街坊都知道佢同老豆失散，一齊尋人
好人一生平安
祝家庭團聚

講真，如果依加班狗仲次次失控同癲成咁，

落左裝，你什麼也不是

Hi mom po 狗你係咪驚呀？

推，知己知彼，百戰百勝

起曬佢底

休班麻布袋

哨兵長期報地點

就算唔玩死都煩死佢地

多謝立場哥哥

保護好自己呀

做狗自己揀，仆街唔好喊

想搵人整合警隊謊言與誤導
（一直想做，但實在太忙）
1. 621 警總阻救護車卻屈示威者
2. 觀星筆>雷射槍，鈍頭餐刀>9吋尖刀
3. 811 少女右眼
4. 831 喬裝維園開槍冇表示自己係警察
5. 914 便衣自己跌倒卻屈人襲警
6. 721 831 數不清的謊言
仲有好多好多，希望對打官司有幫助！

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.22

721 811 831 新屋嶺

死黑警

其實佢無炮都等於廢人嫁啦

咁咪返足24小時工lol
全天候當值咪唔驚lol

繼續起底

同意

行得正企得正怕咩人影？

好仔唔當差
當差正仆街

係呀，佢地做警察唔會做一世
點都會有退休既一日

問番佢 現場只有警員同記者 做咩要放催淚彈？

黑警依家好enjoy警權治港吖嘛！佢哋嘅出現永遠都係帶嚟衝突同濫捕！就令佢哋顧慮到解散黑警果日為止囉！

強烈建議製作
恐怖份子分佈map
包括恐怖分子藏身點及其子女所在學校

提醒廣大市民 罪犯就係潛伏係社區內
仲有機會係鄰居
比手足同市民都要小心自己安危 迴避依班恐怖分子
同以免被督灰 陷害等等

全世界親戚朋友睇撚住你地做狗呀

推屌你老婆死黑警

匡哥你已經盡哂力

班狗話咪阻住佢地做嘢屈曬機 搞到記者市民都無啦啦被拘捕 /無得採訪
應該點拆？
暫時只係諗到:做嘢？我睇唔到喎 只係見到你呃OT 咁中意做嘢 721又唔見你出黎救人既？

次次見到佢地用呢句屈機都好撚躁 有無人可以一齊拆左呢句佢

支持立場

推 辛苦記者

辛苦記者
起底
戰略位置

四大訴求，缺一不可

驚咪唔好做囉

又係wor

補相哥哥

起佢地老母！

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

佢地都明白自己係被包疪

記者就係等新聞 好正常

老豆搵仔

公司有女同事老公做狗

個女同事日日放工要戴口罩先敢離開公司

612 721 811 831 903

希望老豆搵仔唔好失望

929

老豆繼續搵仔啦

721 811 831新屋嶺

老豆搵仔 禍必及妻兒

無gear的狗狗最好玩
記住唔好私到狗狗好似元朗啲白衫咁爆晒頭

立場記者真係好勇 多謝你令更多人繼續關心我地個家香港

沉默對望其實無咩事既

見到好多野既

驚就唔好返工

驚咪唔好出街lo 黑警

多謝哨兵channel

咁我地繼續係呢4方面同佢玩持久戰

做對了

1

發現大春袋

推上去呀

戰地記者都唔伯被軍人針對

612 721 811 831 新屋嶺

香港記者危險過戰地啦
仲記唔記得上次個記者
喺將軍澳連儂牆
俾個笑口西西既藍絲廢老無神神近身斬左幾刀
重傷昏迷入埋icu 㖭啦

香港記者唔單止要面對差佬，仲有鄉黑，藍c 廢老

依家獅鳥風氣日盛，距離麻包袋不遠了

去銀行開銀行ACC

都唔敢話自己係紀律部隊

有都咁廢 無仲使講

暗黑行動好重要

立場哥哥 和你suck

岩

真專業
做記者果陣保持中立
放工做市民果陣就發表內心意見

We all know you

我愛警察

偽進仔真係無腦

支持冷處理

驚米唔好飲囉

其實而家大部分狗都del fb/ig就算有都冇樣
仲會叫家屬做同樣既野，所以大家要backup定
佢地只會係full gear時候先咁撚串
放工佢地連自己做狗都唔敢認

另外哨兵極重要，逃走第一選擇睇資訊
一來逃走路線可以比人反滲透/埋伏
二來係街根本冇時間追post睇搭咩車走去邊
三，有google map上網一定搵到路

所以寧願改良哨兵，冇真圖唔好報位置防反滲透

起黑警底

可行

立場真係好高質
保護立場哥哥, 但都要輕輕一tui

721 811 831 新屋領

驚就唔好情緒失控啦
班狗自己發癲 比人影完又發惡
有哂相慢慢清算

藍絲紅底ONCC 香港01 大公報一樣影哂你地大頭同發爛炸啲片

4.想等新聞 咩

真係去到邊，幾多點，立場都有live
多謝各位記者

等睇佢地吞槍自殺

收工出街唔敢比人知自己係做黑警 驚比人打

仔女手冊唔敢報自己職業 驚比同學歧視

返工又比市民狂屌 我係佢地就死左佢算

過街老鼠

Respect

繼續做

仲有另一個立場哥哥有出元朗後記
大家得閒可以睇埋

立場哥哥

立場哥哥支持你

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

根本就要將老豆搵仔嘅資料周街貼

所有人都可以係記者

推呀推

要做!!!!!!!
麻包袋講左咁耐都冇

因果由國、容港治己

老豆搵仔 麻包袋

冇錯，唔通唔收工咩

有7成香港人係憎黑警，過街老鼠當之無愧

咁多人望住仲驚人報位置

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

即係之前條隻揪哥一樣

普通料啫
一早知啦

立場好波

真 班人無gear什麼都不是

大力推

而家睇下雙方既意志力邊個強

始終香港人仲有底線唔想太盡，如果唔係香港呢種環境黑狗已經死幾件

721 811 831 never forget never forgive

證明班狗收左工真係好撚驚

36622525， 推

老豆搵仔呢唉

幫推！

大家知點做啦

明哂

原來佢地好驚

612 721 811 831

有一半係啦 有一半係染飾大陸武警身份
因為大陸人樣太易認到

搞9佢地日常生活是必須的

開始怯係正常，運動持續時間遠比想像仲要長，佢哋精神壓力只會愈大
而家心裏面應該日日想快啲完，所以愈拉（亂拉）愈多
又要擔心被起底會影響自己日常生活（所以冇編號冇pass)
又唔知幾時被放棄當祭品

竟然黑警 唔帶委任證 又歡曬面

必須針對 全警隊 沒差別咁照顧

有機會比你地頼下 仲有好警察呢個籍口

但你地都放棄左

一黑警等於 三萬個都係黑

驚又做

..

哨兵
連儂牆可以分區表揚吓克警

講左禍必及妻兒幾耐？
講左麻包袋幾耐？
講左實有用
但香港人冇膽做咁有乜計

利申 冇膽

最低消費:平日行街食飯，一見到似popo既 即刻扮同朋友/傾電話 講黑警劣行 (打老人 打細路 強姦 殺人) 俾佢地感受下社會對佢地既愛

根據上次大埔連儂牆隻揪犬事件，好快會有撕紙狗（著制服）做野。

匡哥好野

推爆

612 721 811 831901 新屋嶺

立場哥哥👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

係,呢啲心態同思想好值得我地學

敵人最強的地方也是最脆弱的地方

只會開微博
接受央視訪問
大陸人獻花

push

下次可唔可以直接copy唔好capscreen

要以武制休班狗暴

有用文力推 仲笑 睇下仲笑唔笑得出

仲有送大陸月餅

麻包袋出動

有用po推

Pish

嫲嫲話行得正企得正
包保安安全全
代代平安

各區手足三個一隊搞9身邊人。
淨係唔玩本人。

被自殺的話就。。。。

叫佢地問返pprb 啦

Push 搵仔加油

4點

夠資料就貼曬全香港

驚就唔好做狗

Tui

當法律制裁唔到佢地ge時候
由開常生活著手

冇呀 唔駛估 示威咪安守本分

係無 所以先要上街 好難明？

Push. 多謝立場哥哥

721831

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

927遮打 929全球反chinazi遊行 10.1全民黑衣

唔係驚被起底做咩包到咁

冇左套制服佢地乜都唔係

黑警真係好撚無恥 唔俾人蒙面自己成班又蒙晒面又冇委任證 遲早起晒呢班仆街底 走唔甩

行得正有咩好驚呀黑警

我覺得大家可以諗下

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

連耳都封埋
大家學佢咁包就啱

10月1日 全港路祭習近平

係冇gear,佢哋試下冇槍冇棍過嚟打囉，成堆廢物

驚就唔好做popo

推！

着左裝你可以當自己係無敵，但你除咗裝就只係普通人一係

專業

哨兵手足可以曝露POPO戰略位置
一有缺口就無法圍捕

係wor
你乖乖地比我打劫我未唔洗殺人囉
做咩反抗姐
下次女朋友比人強姦都記住叫佢唔好還手

推呀喂！

推 提哂水 大家識做

好 冇問題！！